「環保人士」入一入來。。。

可唔可以教我點樣篤檸檬

用手指篤

成塊放入口咬再飲茶

弱智

教埋你點樣飲水呀 好唔好呀？
睇你個弱智樣應該冇左飲管連水都唔識飲嫁啦

好心你弱智就咪撚出街食飯啦
翻屋企叫你老母餵翻你啦